OEM WINDOWS 換底板一問

以前廠機有WIN7 , 之後升左做WIN10
如果依家換左塊底板再裝WIN10 係咪ACTIVATE 唔到
有無方法搞

Win10換硬件唔需要重裝架喎...

你就係部機嘅oem，打電話上去有得講
不過有限次數
利申 試過

話壞左底板就得 ?

我上次唔洗解釋，跟個電話錄音做，唔得就同cs講你換底板部機自己砌

冇，如果係原廠底板，更換底板便要自行買key啟動。